晚餐 牛扒 pizza

呢排睇到啲新聞冇咩心情拍片
自己煮下野食算

Pizza食左2塊 好味

點解pizza邊咁白

gchi

嗰塊pizza嚟㗎?

因為唔是真係焗的 方便版pizza

食譜？ 用煎pan 焗有咩要留意？

Sure

台妹黎

我都未拉你重咁串

不了

中小火煎左先 個焗爐開上火開到最大
芝士溶左就得 記得係煎pan落多少少油同埋唔好咁大火
用cast iron最好

我件pizza

我冇焗爐所以諗住用煎pan 代替，但應該都唔易做到同一效果？

呢隻咩款pizza

拉

菠蘿正

如果完全唔焗都有方法既
你要煎左2面先 跟住上汁同芝士 冚蓋焗到啲野溶哂
意大利都有款類似既野 不過佢哋係炸

Stovetop pizza

你用咩麵粉？ 我見759 有pizza 麵粉

冇咩所謂 我屋企有咩就用 唔好專登去買pizza麵粉
整出黎都係差唔多 最緊要個麵團前一日整定放雪櫃發酵 可以放3日 隨時想整就拎出黎

做我男朋友得唔得

明白。 因為我本身都冇麵粉係屋企

牛熟左啲

Pizza很醜